世界盃A組 沙特阿拉伯 vs 埃及

有冇人睇呢場